承認我，依1M拎去買iphone 11 pro max 256GB

刺激到本地消費之餘
仲可以喺夏天之前擁有三鏡頭iphone
高清影爆靚女大頭大奶同美腿

iphone已成最大贏家

打算買幾多部？

我就諗住買華為

三個鏡頭可以影三條女 一部就夠

直接買10部小米 刺激下銷售額啦

派得嚟都出12

ching sick ball

CALL 本地G
刺激本土消費

小米同華為p30 pro都ok好用
不過喺連登講唔係甘好囉

1M 可以買100部

屌閪唔使比錢
我通常溝女前線FA 心地好又靚女

1M=1萬
你係咪香港人？

誠哥一早test完ai準備幫政府派錢

我應承你。

我讀會計
Professor 話1M係1百萬
利申：我同佢都係香港人

Professor 係香港原居民

多謝你。😚

依家祖國咁偉大，我搵工都淨係搵中資firm

真
做外資firm根本冇前途

我係中大NDS 唔係好識規矩
不過我都會繼續用1M

好改5改改狗名

承認我

我讀mbbs都係去深圳巿人民醫院實習

我條女啱啱送咗入去，可唔可以幫手

點解你唔入埋去

m =million 喎
幾時變左m=萬?

咁就正喇我還少好多錢
我個銀行係顯示我層樓欠左佢幾多m既錢。

係，弱智先會報bulge bracket

我都係返袓國嘅深圳大學讀法律
好過HKU LLB多多聲

係咪覺得自己好撚型?

agger
做BAT好過

正 遲d夏天遊行 實有好多女女著短裙 熱褲

跪求100張身分證攻略

我都係香港人。
m = million
未學過m=萬

精神科係另一間

你00後

我個professor 都係00後

到你手，分分鐘 iphone 12 都出左啦！

我cuhk nds 点羕？

緊係今晚買皇馬喇，到時咪買到兩部

唔好扮有學識啦
我地普通話拼音萬係m字頭

真心都算 仲要講埋d咁尷尬既野
正喇還少好多錢屌你老母

佢玩膠姐

老實講我覺得ok好笑
會5會係你問題

1m 可以做首期啦

我巴塞粉絲唔做依D野

派得黎可能出到6,7個鏡頭啦

諗住買iphone 11s

開D垃圾 POST 成堆又唔CLICK 不推POST回覆

以前得好少真心膠就好笑
而家全部咁撚認真

會唔會係你垃圾

連登依家係抗爭論壇 多咗弱智仔都在所難免

對唔住，我唔識普通話
我母語係英文

我都廢時再覆佢

金牛男真係寧舍on9

關你乜事丫，on9

樓主文盲嚟

你明咪得

風水佬？

你邊位 唔覆我關我能事

一定要關事先屌得嫁咩 你都on撚9
你以後咪睇波啦 死返落去球場啦

唔關事既入黎波台比人撚狗，唔通係你既興趣？

拎誠哥同垃圾政府比
今次咪又係遞表格再批核，上次派過嗰啲又要重填
因為多人咗估計要更耐，最少都九個月

小米唔係黨機，
愛黨應該買咱們的華為

PS5 加4k大電視

去豐澤買幫襯黃色經濟圈

買場盤double左先啦
買iphone 11pro+ipad pro

18歲以上就關事啦
你做kfc同tvb打手月入有無10k
出雙糧開唔開心

拉佢老母

唔關體育事就唔可以波台講架，cctai記得淨係時事新聞報導喇

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

重提cctai
人地一開po搵救兵就畀人射左落吹水台度喇
天氣狗已成condom

拉你老母牛丸姐先

cctai condom

承認你，你可以買了

支持波台ching

打啱字先出post好難？

你睇唔明咩

咪一野KO哂？ 唔得, 我要食和牛同PSN 好多平GAME
同SWITCH GAME, 要慢慢吊先好玩

牛角

買黎睇av咩 攞去叫雞隊草好過啦

明年2月先派仲買11？

好波

咁12 到時都差唔多夏天

1m買到幾多安

姐係睇得明就可以錯？

不過你個kfc仔都唔好得去邊
嘅字都唔識打

到你拎到錢 都出新ip啦
樓主超級on9

華為都買到幾部啦屌

咁咪買11s囉 港父弱智唔係扮

1million係一百萬
樓主係毅進仔